msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: allpay-ecpay-e-invoice\n"
"POT-Creation-Date: 2017-05-11 09:46+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-05-11 09:47+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.3\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-WPHeader: allpay-ecpay-e-invoice.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;"
"_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: admin/script-add-bulk-actions.php:4
msgid "Bulk issue invoices"
msgstr "開立發票"

#: admin/setting.php:5 admin/setting.php:66
msgid "Allpay-Ecpay EInvoice"
msgstr "歐付寶-綠界 電子發票"

#: admin/setting.php:5
msgid "Allpay&Ecpay EInvoice"
msgstr "歐付寶&綠界 電子發票"

#: admin/setting.php:20 admin/setting.php:83 admin/setting.php:199
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: admin/setting.php:21
msgid "Service source"
msgstr "服務來源"

#: admin/setting.php:22
msgid "General Settings"
msgstr "一般設定"

#: admin/setting.php:23
msgid "Issue Mode"
msgstr "開立模式"

#: admin/setting.php:24
msgid "List of organization to be donated"
msgstr "捐贈單位列表"

#: admin/setting.php:25
msgid "Invoice type"
msgstr "字軌類別"

#: admin/setting.php:26
msgid "Tax type"
msgstr "課稅類別"

#: admin/setting.php:27
msgid "Including shipping fee"
msgstr "內含運費"

#: admin/setting.php:28
msgid "API Key Information"
msgstr "API相關資訊"

#: admin/setting.php:29
msgid "Test mode"
msgstr "測試模式"

#: admin/setting.php:93
msgid "Allpay"
msgstr "歐付寶"

#: admin/setting.php:94
msgid "Ecpay"
msgstr "綠界科技"

#: admin/setting.php:109
msgid "Manual issue"
msgstr "手動開立"

#: admin/setting.php:110
msgid "Automatic issue"
msgstr "自動開立"

#: admin/setting.php:141
msgid "General Tax Computation"
msgstr "一般稅額計算"

#: admin/setting.php:142
msgid "Special Tax Computation"
msgstr "特種稅額計算"

#: admin/setting.php:153
msgid "Dutiable"
msgstr "應稅"

#: admin/setting.php:154
msgid "Duty free"
msgstr "免稅"

#: admin/setting.php:165 class/AEEIK_FieldsAndMetas.php:64
#: class/AEEIK_FieldsAndMetas.php:76
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: allpay-ecpay-e-invoice.php:175 allpay-ecpay-e-invoice.php:249
#: allpay-ecpay-e-invoice.php:267 allpay-ecpay-e-invoice.php:295
msgid "Invoice Number："
msgstr "發票號碼:"

#: allpay-ecpay-e-invoice.php:177 allpay-ecpay-e-invoice.php:250
#: allpay-ecpay-e-invoice.php:297
msgid "Invoice Issue Date："
msgstr "開立時間:"

#: allpay-ecpay-e-invoice.php:179 allpay-ecpay-e-invoice.php:299
msgid "Invalid invoice"
msgstr "作廢"

#: allpay-ecpay-e-invoice.php:214 allpay-ecpay-e-invoice.php:305
msgid "Invalid Invoice："
msgstr "已作廢的發票:"

#: allpay-ecpay-e-invoice.php:216 allpay-ecpay-e-invoice.php:268
#: allpay-ecpay-e-invoice.php:307
msgid "Invoice Invalid Date："
msgstr "作廢時間:"

#: allpay-ecpay-e-invoice.php:218 allpay-ecpay-e-invoice.php:309
msgid "Re-issue invoice"
msgstr "重新開立"

#: allpay-ecpay-e-invoice.php:251
msgid "Invoice Random Number："
msgstr "隨機碼:"

#: allpay-ecpay-e-invoice.php:257
msgid "Invoice issue failed!"
msgstr "發票開立失敗!"

#: allpay-ecpay-e-invoice.php:273
msgid "Invoice invalid failed!"
msgstr "發票作廢失敗!"

#: allpay-ecpay-e-invoice.php:283
msgid "E Invoice"
msgstr "電子發票"

#: allpay-ecpay-e-invoice.php:315
msgid "Issue invoice"
msgstr "開立"

#: class/AEEIK_FieldsAndMetas.php:42 class/AEEIK_FieldsAndMetas.php:135
#: class/AEEIK_FieldsAndMetas.php:185
msgid "Company Tax ID"
msgstr "統一編號"

#: class/AEEIK_FieldsAndMetas.php:43
msgid "8 digits number"
msgstr "8碼數字"

#: class/AEEIK_FieldsAndMetas.php:49 class/AEEIK_FieldsAndMetas.php:139
#: class/AEEIK_FieldsAndMetas.php:195
msgid "Receipt Title"
msgstr "買受人抬頭"

#: class/AEEIK_FieldsAndMetas.php:58 class/AEEIK_FieldsAndMetas.php:145
#: class/AEEIK_FieldsAndMetas.php:205
msgid "Print Invoice?"
msgstr "是否索取紙本發票?"

#: class/AEEIK_FieldsAndMetas.php:65 class/AEEIK_FieldsAndMetas.php:77
msgid "No"
msgstr "否"

#: class/AEEIK_FieldsAndMetas.php:71 class/AEEIK_FieldsAndMetas.php:149
#: class/AEEIK_FieldsAndMetas.php:209
msgid "Donate Invoice?"
msgstr "是否捐贈發票?"

#: class/AEEIK_FieldsAndMetas.php:83 class/AEEIK_FieldsAndMetas.php:154
#: class/AEEIK_FieldsAndMetas.php:213
msgid "Donate to"
msgstr "捐贈到"

#: class/AEEIK_FieldsAndMetas.php:89 class/AEEIK_FieldsAndMetas.php:159
#: class/AEEIK_FieldsAndMetas.php:223
msgid "Carruer Type"
msgstr "載具類型"

#: class/AEEIK_FieldsAndMetas.php:95 class/AEEIK_FieldsAndMetas.php:164
#: class/AEEIK_FieldsAndMetas.php:229
msgid "Carruer Number"
msgstr "載具編碼"

#: class/AEEIK_FieldsAndMetas.php:96
msgid "Please input your Citizen Digital Certificate or Barcode of Phone"
msgstr "請輸入您的自然人憑證號碼或手機條碼"

#: class/AEEIK_FieldsAndMetas.php:277
msgid "Invoice Information"
msgstr "發票資訊"

#: class/AEEIK_FieldsAndMetas.php:278
msgid "Company Tax ID should be 8-digits number"
msgstr "統一編號應為8碼數字"

#: class/AEEIK_FieldsAndMetas.php:279
msgid ""
"The number of citizen digital certificate should be 2 english letters "
"combined with 14-digits number"
msgstr "自然人憑證號碼應由2碼英文字母加上14碼數字所組成"

#: class/AEEIK_FieldsAndMetas.php:280
msgid ""
"The number of barcode should be '/' combined with 7-digits Number,"
"Letter,'+','-' or '.'"
msgstr "手機條碼應為 / 加上７碼由數字、英文字母與符號 + - . 所組成之條碼"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "allpay-ecpay-e-invoice"
msgstr ""

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid ""
"http://blog.krypds.com/2016/11/07/wordpress-woocommerce-%E6%AD%90%E4%BB"
"%98%E5%AF%B6%E7%B6%A0%E7%95%8C%E7%A7%91%E6%8A%80-%E9%9B%BB%E5%AD"
"%90%E7%99%BC%E7%A5%A8%E4%B8%B2%E6%8E%A5%E5%A4%96%E6%8E%9B/"
msgstr ""

#. Description of the plugin/theme
msgid "歐付寶&綠界 電子發票模組"
msgstr ""

#. Author of the plugin/theme
msgid "kroutony"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://blog.krypds.com/"
msgstr ""
